正確抵制藍商做法

集中集團，唔好全部係藍都抵制

知唔知點解大家覺得黑警咁仆街？

因為佢哋選擇性執法

選擇性抵制先係最毒

「點解揀我噃」

有冇諗過黃店俾人搞都唔係間間出事

呢啲就係寒蟬效應

呢啲就係白色恐怖

以彼之道還施彼身
大家最痛恨唔係分化撚咩？

如果分化撚係分化對家又如何？

而且最重要其實係咁

如果你全部都抵制

個list又咁長

執行起上嚟唔係咁易

萬一搞唔起

又或者持續唔到

就好可惜

唯有逐一擊破先係最有勝算

不如每月票選最應該受制裁商家

Push

㩒錯咗負皮，sorry
我手動幫你正評翻

藍絲搞左一間紅油，
每次經過樓下間明星開的華星排晒隊，有幾多香港人死左
個D 人唔覺自已食更血咩
搵D 良心小店食堅持一下真係咁難

大範圍嘅抵制可以繼續做，但同時應有個每月焦點，集中打擊。

如果只得大圍抵制，等如將打擊力量分散，由眾多商家分擔損失，對佢地其實影響有限。

例如十間商家，每月每間損失10%生意，可能仲捱得住。但如果變成其中一間，嗰個月損失100%生意，咁就好可怕了

一定係重點打擊，逐一擊破

推

唔錯

試轉時事台

正確抵制藍商做法

邊間最先要食環

不如就蝗國代表屎茶先

每月之星

[收集文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

同意票選

推返呢個
時事台沉得太快

時事台post
正確抵制藍商做法

另外推一個相關行動post
[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

正呀喂

此post為本idea發源地

時事台post暫時超過1700正評
正確抵制藍商做法

另外推一個相關行動post，同時間比賽，早日展開行動
[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

殺一儆百

認同